巴西比人連黑咗兩球

好似係巴西隊比唔夠錢球證